\begin{thebibliography}{9}
	
	\bibitem{dataScraping}
	\textbf{web-data-extraction.} [Daring]. Tersedia pada: http://www.botguruz.com/web-data-extraction/. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{webScraping}
	\textbf{What is Web Scraping? - Definition from Techopedia,} Techopedia.com. [Daring]. Tersedia pada: https://www.techopedia.com/definition/5212/web-scraping. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{javascript}
	\textbf{What is JavaScript?}, Mozilla Developer Network. [Daring]. Tersedia pada: https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Learn/JavaScript/First\_steps/What\_is\_JavaScript. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{nodejs}
	\textbf{Node.js,} Node.js. [Daring]. Tersedia pada: https://nodejs.org/en/. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{npm}
	\textbf{npm.} [Daring]. Tersedia pada: https://www.npmjs.com/. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{messagequeue}
	\textbf{What is a Message Queue? - Definition from Techopedia.} [Daring]. Tersedia pada: https://www.techopedia.com/definition/25971/message-queue. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{aws}
	\textbf{What is AWS? - Amazon Web Services,} Amazon Web Services, Inc. [Daring]. Tersedia pada: //aws.amazon.com/what-is-aws/.
	
	\bibitem{sqs}
	\textbf{Amazon Simple Queue Service (SQS) — Fully Managed Message Queues - AWS,} Amazon Web Services, Inc. [Daring]. Tersedia pada: //aws.amazon.com/sqs/.
	
	\bibitem{async}
	\textbf{What is asynchronous? - Definition from WhatIs.com.} [Daring]. Tersedia pada: http://searchnetworking.techtarget.com/definition/asynchronous. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	\bibitem{keystone}
	\textbf{KeystoneJS,} KeystoneJS. [Daring]. Tersedia pada: https://keystonejs.com. [Diakses: 23-Jul-2017].
	
	
	
		
\end{thebibliography}
\cleardoublepage
